賭王何鴻燊病逝 享年98歲

賭王何鴻燊病逝，享年98歲。

近年屢傳病況轉差，需要長期入住深切治療部(ICU)的何鴻燊，近日情況急轉直下並處於彌留狀態，而何昨晚(25日)在家人陪同下，展現強大求生意志，一度張開眼睛，但因身體仍然虛弱，不可以再打強心針，最終延至今午(26日)1時05分病逝。

RIP

何家風暴start

關人撚事咩,拉

去換新電姐

我都想分

終於都rip

喺佢有生之年都未過過大海幫襯佢

窮爸爸，富爸爸，返去問下係媽媽